其實而家係咪真係抗爭緊?

老豆搵仔放哂料，到而家都未有人暗殺黑警同殺黑警啲仔女
再退一步，唔殺黑警，到而家都冇黑警同家屬俾人麻布袋打一身
再退多一步，到而家大家都當嘉年華咁，去連儂牆連gear都冇，起碼都拎支棒球棍防身啦，人地廢老出刀呀
再退多一大步，而家俾廢老藍絲打都有左膠保護返啲廢老，我真係唔覺香港係抗爭緊

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

若然未到 時晨未到

制裁者隨時出現

罷佢老母啦，我半工讀自己俾學費都罷，大家爭氣啦

罷都做唔到，其實真係唔似抗爭

藍絲打都可以叫警察，重要唔打廢成。On 9到

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

個問題仲大堆左膠同冷氣軍師以為係玩緊咁，見到有少少暴力又話接受唔到，再離譜啲你俾廢老打，佢地仲幾多個㩒住你唔俾你出手，痴撚線又唔見你幾個人㩒住廢老俾我打一身?

一日去唔到林鄭度
一日都無意思
傷差佬? 傷一個大陸換一個同你磨到2047都得
有咁多人力物力去機場塞 塞林鄭屋企好過啦

得罪講句，佢尋日出真槍殺哂你地，大家應該都係ig打一兩句好嬲呀好嬲呀，俾盡罷一兩日工，真勇武殺一兩個黑警，唔會有真暴動，因為大部分星期一至五繼續日常生活，星期六日和理非行一兩圈

唔使我地出手，共產黨會找人做跟著假禍示威者

又唔見當年天安門有咁做?算啦唔好呃自己，最多斬幾刀流下血佢地見到我地咁廢仲駛唔駛咁樣呀反正大家都唔會反抗，咪等你地行多幾個圈，聽日話俾大家知又多幾條惡法

啲前線咁勇就係想大家醒，俾人拉入去分分鐘坐十年，如果班勇武知道你地跳閘又唔敢，俾黨鐵咁整法都唔打爆佢地啲野，連黨鐵職員都可以撚鳩你地，佢地肯定寧願返屋企瞓覺算